\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}

\begin{document}

\section{Ikke-funktionelle krav}
De ikke funktionelle krav beskriver systemets fysiske dimensioner og GUI. Samt en række specifikationer om systemet ydeevne 
\subsection{Fysiske Dimensioner}
Dimensioner bliver angivet i følgende format [længde/bredde/højde][cm]
\begin{enumerate}
\item Beer pong bordet skal være: x/x/x
\item Kopholder skal være: x/x [radius/dybde]
\item Bolde skal have en radius på 2cm.
\item Bold dispenser skal være: x/x/x
\item Displayskærm skal være: x/x/x
\end{enumerate}

\subsection{GUI}
\begin{enumerate}
\item Displayskærmen skal kunne vise at en person har scoret, ½ sekund efter scoringen.
\item Når alt er sat op (der er glas på bordet og betalt for bolde) må der som maksimum kun gå 10 sekunder før spillet starter.
\item Synkroniseringstiden mellem displayskærmen på bordet og mobiltelefon burde være mindre end 5 sekunder.
\item Displayskærmen skal kunne vise navne på alle der spiller, score og bordets tilstand samtidigt.
\end{enumerate}

\subsection{Ydeevne}
\begin{enumerate}
\item Bolddispenser skal kunne registrer mønt hurtigere end 5 sekunder.
\item Når en spiller/hold har vundet, skal systemet fejre øjeblikkeligt (100 millisekunder?).
\item Systemet skal kunne styre 150 LED'er.
\item Gennemsnitlig strøm gennem en LED burde være: X mA
\item Systemet skal være vandtæt. Dvs. øl, sodavand og andet væske ikke kan kom til systemet indre sensorer eller computer, uden at bordets top fjernes.
\item Systemets start op og luk ned tid skal være mindre end 10 sekunder.
\end{enumerate}

\end{document}