\section{Gruppemøde den 04-10-2018}
\subsection{Mødeindkaldelse}
Dato: 04-10-18
\\Tid: 08.15
\\Sted: Shannon
\\Deltagere: Gruppe 7
\\Referent: 
\\Dagsorden:
\begin{enumerate}
    \item Definitionsliste - Der skal være en rød tråd
    \item UC2 - Fullydressed
    \item UC2 - Sekvensdiagram
    \item UC2 - Accepttest 
    \item Review 11-10-2018 (Aflevering 08-10-2018)
    \begin{enumerate}
        \item Hvad mangler vi? En del! 
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\subsection{Referat}
 Fremmødte: 
 \\Udeblevet med afbud:
 \\Udeblevet uden afbud: 
 \\Dagsorden 
 
 \subsection{BDD og IBD}
 \begin{enumerate}
    \item Interrupt mellem Player side og RPI i forhold til "aktivering" af I2C bus (Total 3 interrupts)
    \item HDMI port til disp på BDD
    \item ændre aktør kontekst diagram
\end{enumerate}

\subsection{Risiko Analyse}
\begin{enumerate}
    \item Der skal udfyldes faglige risikoer af de individuelle studieretninger
    \item Der skal udfyldes risikoer for materiale og komponenter
\end{enumerate}{}

\subsection{UC1 Sekvensdiagram}
\begin{enumerate}
    \item pilene i sekvensdiagrammet skal opdateres.
    \item Generelt i use casen skal der udskrives "Indtast informationer på websiden" eller sådan noget på displayet.
\end{enumerate}
\subsection{UC1 Accepttestspecifikation}
\begin{enumerate}
    \item Der mangler at opstille kopper.
    \item Anmoder om spiller oplysninger (Skal være i definitionsliste)
    \item Der skal ændres til at kopperne skal sættes senere. Use casen skal også ændres.
\end{enumerate}

\subsection{UC2 Sekvensdiagram}
\begin{enumerate}
    \item Opdater sekvensdiagram med alternativ for, om bolden rammer, bolden rammer den sidste kop eller bolden rammer ikke.
    \item UI skal ændres til at opdatere lys og display.
    \item Loop fjernes
    \item Playerside skal laves om til at have en for active user og oponent.
\end{enumerate}
\subsection{UC3 Accepttestspecifikation}
\begin{enumerate}
    \item 
\end{enumerate}

\subsection{UC3}
\begin{enumerate}
    \item Mangler navn i venstre hjørne.
    \item Skal være i overensstemmelse med use case 2
    \item Skal have at fjernelse af sidste kop som prækondition
    \item Hvad der skal ske når nogen vinder.
    \item UI skal opdateres til lys og display.
    \item Der skal være to player sides.
    \item 
    \begin{itemize}
        \item Måske skal der være lyde. (Opdatér MoSCoW)
        \item Lysshowet på hver player side skal styres.
        \item Vinder video skal afspilles på display.
    \end{itemize}
\end{enumerate}
\begin{enumerate}
    \item Skal ændres i forhold til UC3 opdateringen
\end{enumerate}

\subsection{UC4}
\begin{enumerate}
    \item Der skal ændres til at genopfylde dispenser i både sekvensdiagram og i Use casen.
\end{enumerate}
\subsection{UC4 Accepttestspecifikation}
\begin{enumerate}
    \item Der skal specificeres, hvornår der mangler bolde
    \item Der skal tilføjes Start Up som prækondition.
    \item UI skal opdateres til at være enten display eller indikator lys.
    \item Boldispenseren er låst op.
    \item Prækondition i den sidste skal slettes.
\end{enumerate}