\section{Gruppemøde den 18-10-2018}
\subsection{Mødeindkaldelse}
Dato: 18-10-2018
\\Tid: 19:00
\\Sted: Online (Facebook Messenger Video Chat)
\\Deltagere: Gruppe 7
\\Referent: Marcus
\\Dagsorden:
\begin{enumerate}
    \item Vælg referent -> Marcus
    \item Daily Scrum
    \item Gennemgang af beer pong regler. Se afsnit "Beer Pong regler" i kravspecifikation. Er alt med? Er det godt eller dårligt at have nogle af ordene highlightet?
    \item Gennemgang af design af I2C-interruptDriver Design i Softwaredesign dokument. Er det forståeligt?
    \item Demo af LED styring + Spørgsmål
\end{enumerate}

\subsection{Referat}
 Fremmødte:
 \\Udeblevet med afbud: Marting lundberg, Edward Brunton
 \\Udeblevet uden afbud: 
 \\Dagsorden: 
\begin{enumerate}
    \item Daily Scrum
    \begin{enumerate}
        \item 
    \end{enumerate}
    \item Skiste for system
    \begin{enumerate}
        \item Displayskærm UI skiftes til Display
        \item Bolddispenser led'er skal laves om til Status Leds
        \item Oversæt til engelsk. Som aftalt omkring diagrammer.
    \end{enumerate}
    \item Beer Pong Regler
    \begin{enumerate}
        \item Relater noget af teksten til figuren. Bl.a. omkring hvordan kopperne opstilles.
    \end{enumerate}
    \item Gennemgang af interrupt driver
    \begin{enumerate}
        \item 
    \end{enumerate}
    \item Demo af LED styring
    \begin{enumerate}
        \item Holde øje med forskellige farver og opdater samme farver samtidig.
        \item 
    \end{enumerate}
    \begin{enumerate}
        \item 
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
