\section{Vejledermøde den 1-10-18}
\subsection{Mødeindkaldelse}
Dato: 1-10-18
\\Tid: 12.15
\\Sted: Kælder (Under bibliotek)
\\Deltagere: Gruppe 7 og vejleder
\\Dagsorden:
\begin{enumerate}
    \item Opfølgning på sidste mødes aktionspunkter 
    \item  definationsliste 
    \item  BDD + IBD 
    \item  Testscenarie UC1
    \item  Testscenarie UC3
    \item  testscenarie UC4 
    \item  UC1 sekvensdiagram
    \item  UC4 sekvensdiagram
  
\end{enumerate}
 
 \subsection{Referat}
 Fremmødte: Alle
 \\Udeblevet med afbud: 
 \\Udeblevet uden afbud:
 \\Referent: Tristan og Marcus
 \\Dagsorden 
 \begin{enumerate}
    \item Opfølgning på sidste mødes aktionspunkter 
    \begin{itemize}
        \item 
    \end{itemize}
    \item  definitionsliste -
    \begin{itemize}
        \item Ikke referer fra steder, hvor ordene bruges.
        \item Ser fint ud, husk at være konsekvent i brug af ordene
    \end{itemize}
    
    \item BDD og IBD
    \begin{enumerate}
        \item Nedskriv i produkt owner de forskellige valg i forhold til fx PSoCs 
        \item Her kan så skrives hvilket valg vi tog og hvorfor
        \item Her vil den største faktor være den økonomiske del, diskutér, tag et valg og dokumenterer 
        \item "Mellem de to valg, vedtages flere PSoCs, da firmaet prioriterer høj samhørighed i forhold til det økonomiske element..."
        \item List fordele og ulemper (Pros and cons, og derefter tag et kvalificeret valg) 
    \end{enumerate}
    \item  testscenarie UC4 
    \begin{itemize}
        \item Tankegang: Man skal kunne give dette til en anden gruppe, og de skal kunne udføre accepttesten 
    \end{itemize}
    \item  UC1 sekvensdiagram
    \begin{itemize}
        \item Gode til eventsystemer
        \item Eventuel vedtag om Hidkald hjælp skal med
    \end{itemize}
    \item  Testscenarie UC1 
    \item UC4 Sekvensdiagram
    \begin{enumerate}
        \item Generelt om sekvensdiagrammer skal det være konsekvent - Alle diagrammer er på engelsk - Enten skal det være rent prosa, mix af prosa og "kodesprog", eller rent kodesprog. SysML sekvensdiagrammer skal nok helst være prosa/hverdags sprog.
        \item Tag et beslutning af hvad UI - da der er flere UI *komponenter* så bliver det svært at finde rundt i. Det hænger lidt flydende, det skal specificeres! Fx "UI LED", "UI DISPLAY", "UI WEB" etc... 
    \end{enumerate}
    \item UC2
    \begin{enumerate}
        \item Enten kald det en bruger eller et hold, definér dette. Hvad er et hold. Hvad kaldes den bruger som er ham der har bolden? "Aktiv spiller" v "Modstander" - begge er brugeren. Skriv det ind i definitionsliste - Det skal være helt tydeligt. 
        \item Skriv at der ryges ud af use casen med andre post konditions. "Use case afsluttes med post kodition ..." 
        \item "Spillet fortsættes" - upræcist, brugeren skifter roller, det som står i definitionslisten 
        \item Skriv eventuel at use casen loopes, her kan bruges en fodnote - det fint, godkendt af Martin A. 
        \item Undersøg lige om exception 1 også skal have andre postkonditioner - hvilken tilstand er systemet i. 
    \end{enumerate}
    \item Review: Find en dato, kontaktperson (Send til Martin) 
\end{enumerate}
