\section{Vejledermøde den 22-10-18}
\subsection{Mødeindkaldelse}
Dato: 22-10-2018
\\Tid: 12.15
\\Sted: Kælderen i Nygaard (Under Peter Bøgh)
\\Deltagere: Gruppe 7 og vejleder
\\Referent: 
\\Dagsorden: 
\begin{enumerate}
    \item Gennemgang af systemskitse
    \item Aktør kontekst diagram og aktør beskrivelser
    \item Design - Hvad skal skrives?
    \item Demo af lys under kopper
    \item Demo af kommunikation mellem PSoC og RPi
    \item Demo med GUI på display, fra RPi.
    \item Muligvis: Demo af Mekaniske del til dispensering af bold.
    \item Muligvis: Demo af mekanisk del til møntsensor.
    
\end{enumerate}

\subsection{Referat}
 Fremmødte: Tristan, Marcus, Martin G. J., Martin F. L., Mathias, Edward, Nikolaj 
 \\Udeblevet med afbud:
 \\Udeblevet uden afbud: 
 \\Dagsorden 
 
\begin{enumerate}
    \item Aktør kontekst diagram
    \begin{enumerate}
        \item Blandet sprog er op til os, men gør det konsekvent. 
        \item Måske bare have en label (På engelsk)  og så hold sig til den.
    \end{enumerate}
    \item Design
    \begin{enumerate}
        \item Skriv den korte version i rapporten
        \item I design dokumentet skrives det store hele, alle de vigtige tanker, og argumentationer for, hvilke valg blev taget.
        \item Dokumenter mere undervejs
    \end{enumerate}
    \item Risikoer
    \begin{enumerate}
        \item Dette punkt skal med fremover til vejleder møder
        \item WebSockets og kommunikation mellem RPi og Hjemmeside
        \item De fleste er enige om at denne har stor risiko, så måske skal der bruges flere ressourcer på det.
    \end{enumerate}
    \item CupLight
    \begin{enumerate}
        \item Spi kan erstattes med egen kode, men så skriv at det har været en del af overvejelsen.
    \end{enumerate}
    \item COM mellem PSoC og RPi
    \begin{enumerate}
        \item Måske lave protokollen længere
    \end{enumerate}
    \item GUI
    \begin{enumerate}
        \item Lav GUI om til kun at reagere på input fra rpi.
        \item Lav en teststub, der repræsentere spillet.
        \item Hvad med holdet skal vælge farve.
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
