\section{Vejledermøde den 24-09-2018}
\subsection{Mødeindkaldelse}
Dato: 24-09-2018
\\Tid: 12.15
\\Sted: Kælderen i Nygaard (Under Peter Bøgh)
\\Deltagere: Gruppe 7 og vejleder
\\Referent: Tristan Møller og Marcus Gasberg
\\Dagsorden:
\begin{enumerate}
    \item Use Cases
    \item Risiko Analyse
    \item Ikke Funktionelle Krav
    \item Aktør-kontekst Diagram
    \item Review
\end{enumerate}

\subsection{Referat}
 Fremmødte: Alle 
 \\Udeblevet med afbud:
 \\Udeblevet uden afbud: 
 
 \begin{enumerate}
    \item Use Cases
    \begin{enumerate}
        \item UC1 : 
        \begin{enumerate}
            \item 
        \end{enumerate}
        
        \item UC2 : 
        \begin{enumerate}
            \item Hvorfor skal man flytte en kop?
            \item Hvad er koblingen mellem uc1 og uc3? Spil spiller.
            \item Se det fra brugerens perspektiv. Ikke design valg.
            \item Tjekkes op med Kim, om der må være usecases indeni.
            \item Flow chart kan eventuel bruges
            \item "Flowet" ned til UC3 er for implicit - det skal være mere klart 
            \item UC2 skal være vise alle "løsninger" mellem UC1 og UC3
        \end{enumerate}
        
        \item UC3 : 
        \begin{enumerate}
            \item Prækondition; Spillet er igang (Skal ændres) 
            \item Skriv alle spillets regler ned
            \item Postkondition skal være den røde tråd til den næste UC prækondition 
        \end{enumerate}
        
        \item UC4 : 
        \begin{enumerate}
            \item Fin, men skal fyldes på senere (Ligesom alle UC) 
            \item Godt vi ikke binder os.
            
        \end{enumerate}
        \item Overvej om vi skal skrive et niveau mere ind i UC. "Should have".
        \item Eventuel indskriv det som [Optional] - så det fremgår at de kan være en funktion
        \item Overvej hvad vi synes skal med - Wort case scenerio - Hvis dette, så uddyb det
        Det er en iterativ arbejdsprocess 
    \end{enumerate}

    \item Risiko Analyse
    \begin{enumerate}
        \item Hvad er forskellen på konsekvens og impact
        \item Risiko analyse på det tekniske. Fx risiko for at den ikke kan registrere for at flytte kop
        \item En del riskoer - hvad er vi usikre på lige nu: Kommunikation mellem devices osv.
        \item Den endelige risiko skal så opdateres og skal indirekte fortælle processen, da risikoen for hvert element, teknisk og samarbejde, falder i løbet af arbejdsforløb.
        \item Fint at have de forskellige versioner som bilag 
        \item 
    \end{enumerate}
    
    \item Ikke Funktionelle Krav
    \begin{enumerate} 
        \item Husk at skrive det er først iteration ved forskellige ting - så vi dokumenterer det iterative
        \item Husk at det skal testes - hvad indebærer det at "score". 
        \item Definér termer - Lav en definitionsliste / ordbog 
        \item Brug de samme "ord" og termer - der skal være en råd tråd. 
        \item Flow chart - diagram til at vise det visuelt? 
        \item Generelt skal kravene være mere skarpe - fx "bolddispenser skal kunne registrere hurtigere end 5 sekunder (Hvordan registrere - den skal fx dispenserer boldene).
        \item Vi skal have lavet noget FURPS+ 
    \end{enumerate}
    
    \item Aktør-kontekst Diagram
    \begin{enumerate}
        \item Ingen opdatering 
    \end{enumerate}
    
    \item Review
    \begin{enumerate}
        \item Vores review skal reviewes af den gruppe vi har reviewet 
        \item Vi skal kommenterer det review vi får tilbage 
        \item Vejleder laver en guide til os 
    \end{enumerate}
\end{enumerate}